把42歲兒子關木籠25年 日本兵庫73歲翁被捕

日本兵庫縣73歲男子山崎喜胤，因為涉嫌將現年42歲的兒子，禁錮在木籠裡長達25年，今天遭到警方逮捕。

根據法新社報導，事發地點位在兵庫縣三田市廣澤，山崎喜胤向警方坦承，因為「兒子會亂鬧」，因此在住家主屋旁搭建一間裝有空調的小屋，裡頭放置高約100公分、長寬分別約為180公分和90公分的木籠，約為一張榻榻米大小。

共同社則指，山崎喜胤表示，「長子患有精神疾病，大約16歲開始就讓他在籠中生活」，「兩天一次讓他吃飯、洗澡」。由於長子無法順利排便，木籠地上鋪有寵物用的廁所墊。

警方正在詳細調查該家庭的生活情況。該名受害者的健康狀態沒有問題，當方已將其帶走，另外送至福利設施安置。（國際中心／綜合外電報導）

連登仔 : 所以話呢 ....

關咩事

又唔係風化

25年

好撚風趣呀你

每個地方 都係各自既所以話系列

好撚誠實呀世侄你

咁個傻仔之後會點

人道毀滅

垃圾都不如

25年照顧到健康正正常常
呢個阿爸真係用心良苦

放個仔出黎又比日本連登仔屌，禁錮個仔又犯法

精神病真係麻撚煩，鎖住佢又唔得，放佢出嚟又驚佢落街斬人

精神病人根本唔應該生存

我就支持個老豆啦
咁俾人拉，最多罰下錢

個73歲阿伯根本冇做錯到

崇日撚呢

崇日

所以咪話，日本真係一個充滿住痴線佬同痴漢既地方

99.9會唔會拍第三季?

試想像世界仲有好多未發現的case

其實真係好多
你google日本+禁錮
多到

香港直頭困一世，仲要每月俾錢

on9，中國果d仲會有得沖涼食飯開冷氣咩 一知係精神病神早墮左胎，唔係bb既，就咁掉佢係街啦

墮胎果d仲可能同醫院申請番有無得拎個死嬰番去煲湯呀

你已經有精神病

手塚治虫-奇子

支那狗果然係無腦

柒撚左就深潛啦，仲兜，仲要兜得咁柒

sorry我唔識分澳門狗同支那狗

所以話日本人真係優秀民族黎
寧願好似狗咁關住自己個仔
都唔想佢出去搞事 比麻煩人
仲裝埋冷氣比佢真係用心良苦

如果得閒包援交妹入籠俾兒子出下火
咁真係好老豆

下次努力啦，唔撚好笑呀

諗起小狗阿榮

屌你轉數又幾快

好撚柒

其實你地澳門人憎支那多定香港多

講緊架仔 係要扯去支那度

好恐怖... 咁樣困成世

原來屌崇日狗就等於支持支那
連登d 00後

其實日本大把廢青呢埋係房唔出去
咁點解唔困佢係房算
好過入籠

真真正正父母養你一世喎
唔使你番工

睇字都覺得臭

好諷刺 香港

不如你比地址我 我都咁照顧下你 剛剛好屋企少隻狗公

雖然香港都好慘但兩件事性質唔同
日本個件係出唔到籠外
香港頂多係夜晚瞓教先呢入去

收皮啦

日本啲冷氣真係襟用，用足25年都唔爛！

日本阿伯好尊重精神病人,佢地覺得為大和民族精神病人服務好光榮

人中之籠...

狗都有得散步
咁樣真係狗都不如

比多部電腦上網其實無咩野，好過劏房啦

好想睇下個仔咩樣

25年都冇得企喺身行

係香港直頭出唔到世，降生既權利都冇

暪到25年都幾撚犀利

崇日的我都要講
日本🗾對精神病既觀念仲好落後